90後whatsapp group

襯住今年 最細既90後都晉身成年人
所以想開一個whatsapp 歡迎各位90後 單身 情侶 已婚/已離婚既人加入黎吹水 大家可以入黎呻下
我會睇下人數同各人喜好定期搞下唔同飯聚或其他活動
當然 入左黎你地自己搞都OK

講明先 呢個group我係唔會控制巴絲人數架
所以你地可能入到黎棍撞棍 我唔擔保 因為呢個係吹水group
食女請去成人台 thanks
如果有任何騷擾行為我都會Bam
有興趣一齊開group就填張form先啦

話咁快已經有3個人加入 (計埋我

十連無難度

1

2

3

4

5

6

7

8

9

你係咪想迫死我

又係時候推推post啦

屌 淋病月娥

已經有14位巴絲打入左Group啦 大家快啲入黎啦 填張Form好快渣

已填

終於突破20人啦

仲唔快啲加入？

不論男女 快啲入啦

繼續推啊

入黎啦 有仔仔有女女
大家一齊入黎吹下水

邊個仆街靜靜雞留低3個負皮

54119951

表已填

填左

我又推一推先

太耐無推 因為都幾多人下
而家再推一推先

填咗

填左果D已經Add哂啦

填ed

交配gp

已填！

Form 已填

再推一推

無add我嘅？ 唔歡迎弱智？

填左？

係呀

ADD左架啦

我又順手推一推先
個group已經突破左50人啦

無喎，一係我填多次

琴日填左啦，點解冇add我既 ? 我駛唔駛填過張表?

再填過 我而家ADD

5號填左,email都收埋都冇人add既

下 我add 哂張form 果啲架啦
你填多次？

又係時候推一推post收人啦

而家有成60人啦 哈哈 大家快D加入啦

再推一推Post先